630賣左tsla 而家入唔入返好 心急人上

一賣就彈
追唔追好

唔追就開車，追唔到

追了 仲問 錯撚左就補返

今日高位, 明日低位

韮王

多謝你既貨

怕明天又跌

屌 咁你唔好買股

美國消息一出就已經V咗

明知630有支撐 你仲唔速入

Sor囉

你一買就會跌，快啲買返，我未入夠貨

我有份供奉既支撐

入啦 ，tesla 都驚

咁都係要入返 你唔追聽日先追 個價又升一段

話左你地啦
驚就清倉渣住CASH縮返去你老母個閪到
衣家你入定期啦
你呢種人係岩做定期

705入返 多謝大家

聽日啦，聽日應該又有特價時段。

利：鳩估。

屌你 701入左又跌

之後再妹返落620

唔入就上900
輸咗嗰啲就無得搵翻
而家入都係蝕70x N股

完美高買低賣主義者

再賣左佢 等佢上到800確保穩陣再買返

又插過

上年9月無吸取教訓? 又係跌一跌就驚

比錢我算啦

684
原來係最後逃生門

留payme

多謝你, 沽左記住講聲

Hugo

傻仔
追啦梗係

樓主

多謝樓主630入 700蚊放左 食個波幅就算

你批貨係我度

真人wojak

你又入返? 咁當初點解賣

屌你老母做乜JER 住我

開市662入，set 600 stop loss，$700沽咗袋袋平安算

假升

樓主又燈

等下囉
有機會嘅

等到有新世代交通工具

你地話唔入冇機會咪入哂
點知又趺

慘 當買個教訓祝你之後可以掙返啦

多謝你

陣間全日低位收市

今次SH啦

等再低d入

燈到呢

跌完妹返兩三個月

SH 啦
買入買出把鬼

幫手燈

一買就落返去
定律嚟

仲唔入等800 900 先入？

樓主比返啲血汗錢我啊

一係就唔入 一入就入多1倍
唔係點回返你早放左啲錢?

邊有咁多錢呀

樓主係咪day high 附近又入返 係既話一日來回差不多唔見兩成

678入咗兩股690放返，由返一股擺喺到妹

勁wor, 賺左餐麥記

睇佢會妹返落去，無風無險賺餐飯錢就走好過

有冇得貼倉
真既話食得好靚

Del app 2024年再睇

6xx都唔買係咪等到拆完600先買

升到痴線，高追諗住坐啦，屌仲升

笑死 買gme唔驚 反而買tsla嘅人會驚

675入左 好撚灰 明明有62x食 屌你老母閪

琴晚sh 冇放冇入
成本500

今晚又趺過

再放

好似有得升

今晚會再跌